點解無咩人講高雄

小弟22號開始去高雄玩
係度睇過d post都無性人講高雄
其實高雄無大家想像中咁悶
因為自己抱住hea遊心態 當地人比台北熱情好多
感覺台北好似香港 但高雄就唔同
夜晚仲可以落下Club同d台妹傾下計

留名

好悶

個機場好近市區其實好啱週末去

On9先去高雄
悶到on9

去旗津同駁二藝術特區可以hea 1日
但真係好熱好曬

無乜嘢睇